好想轉android但係安全性有無方法去到同ios差唔多

SIM LOCK, ROOT機後SET PERMISSION, 咩都唔SEND出去除非允許
最高LV既識改埋後門(利申聽過但我唔識, 無乜POST教, 一係全英文/俄文, 睇死人)

ROOT機後SET PERMISSION姐係開機/入CWM都要密碼?

係ROOT機先可以SET到PERMISSION限制某D APP既DEFAULT權限, 不過有好多APP ROOT左用唔到(如PAYME), 發夢機要分開用, 唔洗太快

SIM LOCK係一開機除左解機鎖外, 仲要解SIM鎖, 唔係用唔到張卡既4G同SMS (*主要用來防止比狗執到或者搶手機用"忘記密碼"->手機收SMS改PW來扮你)

部android想平時用想安全D 但係ROOT左解鎖左bootloader 唔係已經係人都破解到?

平平地買部唉五唉六唉SE 發夢用啦，加張幾十蚊sim用來telegram

二三手無所謂，換舊新電就通常無手尾

budget?

carousell 2手iphone (6s打後才算安全) around 1k

blackberry囉

依家好多Androi廠都唔開放bootloader俾用戶unlock，又點樣root？
而且Android8之後開始少用戶有root嘅習慣，一來以前要root先加到嘅功能，今日部份Android廠嘅UI都預設咗。另外手機Game同付費交易部機部機root咗反而要搞一輪。保安安全性？我唔見得會差得過IOS好多。有啲牌子又個個月放Android Security Patch。所以依家仲講Android保安程度低…應該太耐無用過Android

嚴格篩選 只用信得過既app
無必要既一概唔裝
咁已經可以避免好多安全隱憂

想知其實an安唔安全 同ios比既話又係點 有冇d真係做開security既人講下技術上既野

安全到呢

反正an機一定唔會裝銀行apps

太空卡，私人facebook ac email etc唔裝落去

你比人捉到 根本打到你自己解鎖

好多傻鳩以為fbi搵apple開機係因為解唔到
事實係因為破解得出嚟嘅野唔可以做證物

係呀ios好安全繼續買囉傻鳩
仲有好多案例連唔似樣都解到

apple奶共奶到雪雪聲又選擇性見唔到

兩部電話

銀行和重要私人嘢一定用iphone

跟本用 biometric unlock 就係唔安全